調查：做工程上星期行動對你公司有咩影？

我自己就好多遲返早放
D 師傅屌哂鬼

住大埔 返唔到工

跟本做唔到野
一返去就食lunch

home office左幾日

師傅少左 屌佢地少左 做柒野少左 地方乾淨左 投訴少左 自己心情又好左

最多進度慢左少少 但我人工冇減

冇 仲係好平常
我做冷氣呢期洗開冷氣
好多大堂冷氣機都吸左tg
屌佢老母
洗到我驚驚地

識人係用半日時間先番到工（佢去新東做野）

黎明行動做得好

小心ching

如果下星期都係咁

番到去食lunch，進度少左人工不變
師傅又少左無咁勞氣

地盤師父5點半出門坐頭班車返地盤

笑死

10點返
5 6點走

返左一日半，其餘佢話可以home office
嗰半日係因為尋日單流料阻人收工，老細驚左所以可以lunch就走人

遲翻早走係基本

有工人幾日無開工，之後佢老闆派車接佢開工

中大龐萬倫樓隔離地盤

十點番到寫字樓出車一陣就食飯
爽到呢

2日冇返 3日冇野做 人工照出

用左六個鐘來回車程返公司拎notebook
利申 北區人

唔怪得成班嬲豬要打人

D維修師傅schedule密到仆街
依家仲要塞車塞到一日淨係做到一單

contractor寫字樓零影響
consultant大半人冇番
site 一半人冇番，番左都冇乜work done

好正常
但就多咗d大厦大堂搵冷氣

依樣真